大家千祈唔好搞警察屋企人！

佢地無辜㗎
明明警察咁忠心！